Primeiramente Boa noite !
Apresento meu resultado do teste da Feegow Challenge
Bom, fiz meu projeto em laravel usando GuzzleHttp para consumir a API que foi me dada.
Criei um banco com somente 1 tabela no MySQL que e a tabela "agendamentos"
Logo irei disponibilizar o banco caso precise.

Para rodar o projeto basta baixar neste repositório, e dentro do laravel digitar na linha de comando:

	php artisan serve
	
Que iria iniciar o projeto na url:

	http://127.0.0.1:8000
	
